\chapter{Porovnání s~originální implementací}
\label{A:S:Compare}
\begin{figure}\centering
	\includegraphics[height=.78\textheight]{res/origVSNew/inverse}
	\caption[Porovnání výsledného modelu -- původní (dole) a nové (nahoře) implementace]{Porovnání výsledného modelu -- původní (dole) a nové (nahoře) implementace}\label{A:G:Compare}
\end{figure}

\begin{sidewaysfigure}\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/predictedOrigVSNew}
	\caption[Hloubkové ohodnocení bodů klíčových snímků  -- původní (dole) a nová (nahoře) implementace]{Hloubkové ohodnocení bodů klíčových snímků  -- původní (dole) a nová (nahoře) implementace}\label{A:G:Predicted}
\end{sidewaysfigure}




\begin{table}
\centering
  	\caption[Ukázka předzpracování snímků]{Ukázka předzpracování snímků}\label{A:T:Preprocessing}
  	\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}m{8ex}
         			|>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  		            |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  			        |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
     	  			|}
	  	\hline
  		&$01:200$
  		&$01:210$
  		&$01:220$
  		\tabularnewline \hline
  		Originál
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_200}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_210}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_220}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
		Nová impl.
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_200}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_210}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_220}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
		Původní impl.
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_200}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_210}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_220}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
		&$01:1300$
  		&$25:714$
  		&$25:724$
  		\tabularnewline \hline
  		Originál
 		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_1300}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_714}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/O_724}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
		Nová impl.
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_1300}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_714}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/U_724}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
		Původní impl.
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_1300}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_714}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/preProcess/DSO_724}\vspace{-0.35em}
		\tabularnewline \hline
  	\end{tabular}


\end{table}














\chapter{Minimalizace fotometrické chyby}
\label{A:S:ErrorMin}
\begin{sidewaystable}
\centering
  	\caption[Kontext měřených snímků]{Kontext měřených snímků}\label{A:T:GAContext}
  	\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}m{15ex}
         			|>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  		            |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  			        |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
     	  			|}
	  	\hline
  		&$01:222$
  		&$01:1325$
  		&$25:890$
  		\tabularnewline \hline
  		Originál
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_222CO}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_1325CO}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/25_890CO}\vspace{-0.35em}  		  		
		\tabularnewline \hline
		Předzpracování
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_222CU}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_1325CU}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/25_890CU}\vspace{-0.35em}  		  		
		\tabularnewline \hline
		Predikce hloubky bodů
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_222CP}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/01_1325CP}\vspace{-0.35em}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/ga/25_890CP}\vspace{-0.35em}	
		\tabularnewline \hline
  	\end{tabular}
\end{sidewaystable}


\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_222Trans}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:222, Translace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:222, Translace}\label{A:G:GAS222T}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_222Rot}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:222, Rotace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:222, Rotace}\label{A:G:GAS222R}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_222Gen}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:222, GA]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:222, GA}\label{A:G:GA222Gen}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_222Orig}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:222, originál]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:222, originál}\label{A:G:GA222}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_1325Trans}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:1325, Translace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:1325, Translace}\label{A:G:GAS1325T}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_1325Rot}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:1325, Rotace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 01:1325, Rotace}\label{A:G:GAS1325R}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_1325Gen}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:1325, GA]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:1325, GA}\label{A:G:GA1325Gen}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/01_1325Orig}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:1325, originál]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 01:1325, originál}\label{A:G:GA1325}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/25_890Trans}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 25:890, Translace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 25:890, Translace}\label{A:G:GAS890T}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/25_890Rot}
		\caption[Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 25:890, Rotace]{Stavový prostor v~okolí odhadované pozice, snímek 25:890, Rotace}\label{A:G:GAS890R}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/25_890Gen}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 25:890, GA]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 25:890, GA}\label{A:G:GA890Gen}
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/ga/25_890Orig}
		\caption[Minimalizace fotometrické chyby, snímek 25:890, originál]{Minimalizace fotometrické chyby, snímek 25:890, originál}\label{A:G:GA890}
\end{figure}



















\chapter{Generování bodů zájmu}
\label{A:S:Points}

\begin{sidewaysfigure}\centering
		\includegraphics[width=\textwidth]{res/nn/timing}
		\caption[Porovnání doby zpracování snímku originální metodou a neuronovou sítí]{Porovnání doby zpracování snímku originální metodou a neuronovou sítí}
\label{A:G:PointsTiming}
\end{sidewaysfigure}


\begin{table}
\centering
  	\caption[První ukázka výstupů neuronové sítě]{První ukázka výstupů neuronové sítě (výstup neuronové sítě dodatečně editován pro lepší čitelnost, výstup neuronové sítě může mít nižší kontrast, nebo být zcela invertovaný)}\label{A:T:NNResults}
  	\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  		            |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  			        |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
     	  			|}
	  	\hline
	  	Vstupní snímek&Požadovaný výsledek&Výstup neuronové sítě
	  	\tabularnewline \hline
  		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_45}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_45}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_45}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_74}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_74}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_74}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_83}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_83}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_83}
		\tabularnewline \hline
      	 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_107}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_107}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_107}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_113}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_113}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_113}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_119}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_119}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_119}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_134}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_134}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_134}
		\tabularnewline \hline
  	\end{tabular}
\end{table}

\begin{table}
\centering
  	\caption[Druhá ukázka výstupů neuronové sítě 2]{Druhá ukázka výstupů neuronové sítě (výstup neuronové sítě dodatečně editován pro lepší čitelnost, výstup neuronové sítě může mít nižší kontrast, nebo být zcela invertovaný)}\label{A:T:NNResults1}
  	\begin{tabular}{|>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  		            |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
  			        |>{\centering\arraybackslash}m{.26\textwidth}
     	  			|}
	  	\hline
	  	Vstupní snímek&Požadovaný výsledek&Výstup neuronové sítě
	  	\tabularnewline \hline
  		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_152}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_152}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_152}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_166}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_166}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_166}
		\tabularnewline \hline
      	 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_167}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_167}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_167}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_169}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_169}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_169}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_170}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_170}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_170}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_188}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_188}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_188}
		\tabularnewline \hline
		 \includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/Input_190}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OriginalResultScaled_190}
  		&\includegraphics[width=.26\textwidth]{res/nn/frames/OutputNormalizedActivation_190}
		\tabularnewline \hline
  	\end{tabular}
\end{table}


\chapter{Export modelů do virtuální reality}
\label{A:S:Export}
\begin{figure}\centering
		\includegraphics[height=.3\textheight]{res/export/0}		
		\caption{Model pořízený od snímku 01:200 ve virtuální realitě}\label{A:G:VR1}
		\includegraphics[height=.3\textheight]{res/export/1}		
		\caption{Model pořízený od snímku 25:700 ve virtuální realitě, pohled 1}\label{A:G:VR2}
		\includegraphics[height=.3\textheight]{res/export/2}		
		\caption{Model pořízený od snímku 25:200 ve virtuální realitě, pohled 2}\label{A:G:VR3}
\end{figure}

\begin{figure}\centering
		\includegraphics[height=.3\textheight]{res/export/3}		
		\caption{Model pořízený od snímku 01:1300 ve virtuální realitě, pohled 1}\label{A:G:VR4}
		\includegraphics[height=.3\textheight]{res/export/4}		
		\caption{Model pořízený od snímku 01:1300 ve virtuální realitě, pohled 2}\label{A:G:VR5}
		\includegraphics[height=.25\textheight]{res/export/5}		
		\caption{Průběh pořízení snímků z~virtuální reality a validace korektního exportu}\label{A:G:VR6}
\end{figure}